呀差人先生,佢話告喎

南華:咁你係咪告呀而家
呂:都話告咯~~~~!!!

唔係咁開心呀？

佢著左我對西瓜啊

紋晒身都知咩事啦

堅跳呀

你唔係咁撚串下嘛

衰左仲咁撚串